認真 八兩金算靚矮仔

樓主應該同八両金好似